有冇人見到藍絲啲仔女被「中國人」好心涼

可以生生世世做中國人
最好就洗撚到個腦同班小粉紅一樣